［特殊教育］想轉行，入嚟交流吓

對特殊教育呢行有興趣 不過唔係好熟香港既大學同入門準則

如果本身已經有個BA, 應該讀咩同要讀幾耐？

利申：喺外國讀左個19degree 做咗一排嘢

點解想入行嘅?
其實你教到某d學科已經有資格入行
讀埋SEN嘢
面對/處理學生嘅經驗好重要
要預咗辛苦
超級小班教學 但一班有齊唔同年紀/ 能力/ 問題嘅細路
巴定絲? 有時d身體殘障細路你可能要幫手搬
加油

特殊教育都分為好多種